Um das Spiel zu starten, führe die Datei eingabe aus. 
Beachte, dass sich sämtliche andere Dateien des Programms im selben Ordner befinden müssen!

Dies ist nur eine Zwischenversion, für Fehler wird keine Haftung übernommen. 